[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

經過統計，以下議員係有最多嘅修正案，如果佢地被趕離會議廳，審批時間將會大幅縮短：
涂謹申
陳志全
林卓廷
郭榮鏗
尹兆堅

詳情 -
[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

push

well done

推

Push

要護航！

推， 好緊要

push push

pish